護士點解仲未罷工？係咪唔捨得份糧？

成日話罷，到而家都唔敢罷
係咪驚轉行搵唔返30k（除左做黑警）？

人哋有責任感架

藍絲多

邊到成日話罷
連登仔開post就當左人地真係罷?
諗起之港鐵車長罷工
一廂情願叫人罷 人地唔罷又屌鳩人 連登仔立於不敗之地

供緊樓

係。

選擇性失明？
Search下post啦，辭職罷工都有，過埋1001

有責任保住個30k鐵飯碗？

比少少時間啦，今日工會先傾罷工安排

同埋條死線不嬲set咗喺29號

我真屌你老母 人地罷唔罷洗撚你嘈
總之佢罷我就支持
唔罷我都唔會怪人

又一個選擇性失明+雙重標準
明明又話罷，又話resign，講到好determined咁
然後就怪人嘈？

我係唔捨得份糧！吹啊

跟本仲做係抵撚死，牛唔飲水唔按得低

人地講就信話過曬1001係班連登仔推post姐
你估全部都係真醫護人員上黎推post
就算有 可能得少部分
好啦 咁當人地真係罷左辭左職 不過數目太少 一樣比你好似依加咁屌
又數下有幾多唔係做醫護既一味一廂情願開post叫人罷工支持罷工
你一方面信到十足d真醫護人員出黎發聲罷工 另一方面又話未罷工
咁問題出係邊呢用下腦諗下啦 推爆post就堅料咩
之前港鐵車長夠爆post啦
連登仔吹到似層層 將件事推向高點
結果做唔到就狠狠咁屌
當初推高期望既係連登仔自己 失望既就入人地數屌人地
如果我係果d港鐵車長/醫護我會好無奈

好多人都唔敢認

上撚埋記者會問林鄭wor
把口講罷工個個都識啦屌
現實職場見你辭職都識走黎講幾句好說話，但心入面就未必咁諗啦
根本個個都係自私虛偽求自保

宜家罷完 一班唔罷嘅傻豬上前死晒 到時解決左單疫症
HA 唔夠人時慌死唔會請番你咩

你冇諗過人地難處 真正一on9 仔

豬奶人無信仰,亦即無獨立思考能力, 份糧/揾食果D係被副殼控制嘅決定,並非獨立思考嚟, 即隻雀決定飛落嚟食D穀米,咁唔係思考結果,係佢嘅原始慾望決定佢要咁做.

又一個選擇性失明
份糧
鐵飯碗
供緊樓/養家

係咁以都舉到三個難處出黎，冇諗過？
你先係on9仔

冇既，龍門任你地搬
罷又話有難度
唔罷又話冇guts，助紂為虐

國際戰線：求國際封鎖香港

CC台又教人做野

你即係話唔罷=傻豬
又點睇咁多護士寧願做傻豬？
真係夠疆罷，晨早就罷撚左
一個二個自私虛偽，準備槍打出頭鳥咁既款